Các dòng sản phẩm máy tính xách tay thường xuyên được thương hiệu Asus cải tiến và hoàn thiện từ thiết kế bên ngoài đến hiệu suất hoạt động bên trong. Chính vì thế, laptop Asus ngày càng được người tiêu dùng Việt đón nhận và ưa chuộng. Đặc biệt là chiếc Laptop Asus X541UA - GO1345 mới được nhà sản xuất ra mắt gần đây, hứa hẹn trở thành thiết bị hỗ trợ tối đa cho nhu cầu học tập, làm việc và giải trí của người dùng.
 
Diện mạo đẹp, sang trọng
 
asus-x541ua-go1345
 
Asus X541UA - GO1345 không chỉ có vẻ ngoài cứng cáp, chắc chắn và khá bền mà còn được thiết kế thân thiện và sành điệu, phù hợp với yêu cầu và sở thích của các bạn trẻ hiện đại. Máy chỉ nặng 2.0 Kg, đi kèm với kích thước chiều dài: 381.4 mm, chiều rộng: 251.5 mm và độ dày: 27.6 mm, các góc cạnh bo cong nhẹ, để bạn dễ dàng mang theo khi học tập trên giảng đường hay trong các chuyến công tác dài ngày.
 
Màn hình 15.6 inches, trải nghiệm hình ảnh sắc nét
 
asus-x541ua-go1345
 
Màn hình trên Asus X541UA - GO1345 có kích thước lớn lên đến 15.6 inches, sử dụng công nghệ HD LED Backlight, trang bị độ phân giải 1366 x 768 pixels cho phép hiển thị hình ảnh sắc nét, rõ ràng, không gian hiển thị rộng lớn và thoải mái hơn. Chính vì thế X541UA, khi sở hữu thiết bị này, bạn hoàn toàn có thể trải nghiệm thế giới hình ảnh sống động, phong phú, màu sắc tuyệt vời và đẹp mắt khi xem phim, chơi game, lướt web.
 
Vi xử lý Intel Core i3-6006U, RAM 4GB, ổ cứng 1 TB
 
Asus X541UA - GO1345 ngoài ra, máy tính xách tay còn gây ấn tượng nhờ cấu hình tốt hơn khá nhiều so với các thiết bị khác trong tầm giá. Máy tích hợp chip xử lý Intel Core i3-6006U, tốc độ CPU 2.0 GHz, giúp máy vận hành hiệu quả khi làm việc hay chơi game.
 
asus-x541ua-go1345
 
Asus X541UA – GO1345 có RAM dung lượng 4 GB, ổ cứng dung lượng 1 TB, kết hợp với card đồ họa Intel HD Graphics, nâng cao khả năng xử lý, chỉnh sửa hình ảnh, các công việc liên quan đến lĩnh vực đồ họa, đồng thời, cho bạn không gian lưu trữ dữ liệu và hình ảnh cá nhân.
 
Hệ thống bàn phím và Touchpad nhạy